新手想玩水晶

我上網check過七輪，我結果我爭三個輪無開
既然係咁，我係咪應該直接買條超級七，唔洗煩
但香港有無D好既鋪賣，我上網睇中條超七，成皮野，哪有錢
我又唔識淘寶（我認我蠢）
有無大佬可以分享下

我毒到無人入

留返啲錢驗腦

網上check七輪果個唔洗理 假野黎
頂級S7 大約4000~6000
成皮果D多數係唔靚又賣得貴